傳美國將用政治手段對付中國 包括威脅曝光中國官員在世界各地的親屬狀況,資產

近日有消息傳出，美國將威脅曝光中國官員在世界各地的親屬狀況，聲稱這是比任何軍事手段更有效的手段。

據悉，美方早前就曾威脅曝光和沒收中國銀行界十幾個高管的資產，中國因此出台了全面取消外資控股比例的負面清單。

據香港東網當地時間7月18日報道，美國總統特朗普（Donald Trump）是一個不按常理出牌的人。 一旦他拿出這麼一個名單，在中國當下各地貪官不斷湧現的情況下，將會對中國社會帶來巨大震動。

據了解，美國前總統奧巴馬（Barack Obama）在任時，曾用這方法對付俄羅斯，宣布製裁幾批俄羅斯官員。 但因美國沒能抓住俄官員的貪腐把柄，結果把自己搞得十分狼狽。

中央民族大學成人教育學院教授張宏良表示，把一個國家引上腐敗道路，再用腐敗手段來顛覆這國家，已經成為美國顛覆其他國家的主要手段。 從中亞的“顏色革命”到中東的“阿拉伯之春”，美國都是利用這手段。

一旦美國把對付中亞和中東的辦法拿來對付中國，後果將相當可怕，有可能給中國乃至全世界帶來災難性影響。

自中共十八大反腐倡廉以來，已有數十名省部級官員落馬，反腐敗已成為國內外各界的共識，不斷打破“禁區”和“慣例”。

也正因後果不可預測，所以歷屆美國總統都沒有以此來對付中國。

如今中美貿易摩擦日趨嚴重，且美國並沒有在經濟方面佔多少便宜，而長期以往下去後果很難預測。

張宏良表示，一旦美國在貿易戰等經濟方面受挫受阻，而又不能動用軍事手段，便很可能動用政治手段利用腐敗作武器打擊中國，特別是國有資產私有化過程中的腐敗。

張宏良強調，特朗普絕不是一般的對手，他領導的美國政府可能超出以往歷史上國家之間的鬥爭手段，不再是以軍事和經濟手段為主，而是以政治手段為主。

Post上美國駐華大使館微博
夠唔夠膽delete？

幾時丫？

中央民族大學成人教育學院教授張宏良表示，把一個國家引上腐敗道路，再用腐敗手段來顛覆這國家，已經成為美國顛覆其他國家的主要手段。

講到係美國令支國腐敗

唔好得個講字

有鬼用咩習狗自己屋企人都係美國，公報完直接充供財產收入國庫再沒收綠卡送返佢地既支那國咁就真係嚇到佢地死

即係話你聽 唔好反貪官呀 呢個係美帝陰謀

真定假？

嘩，捏春袋喎

所以元老大團結攪習總?

美國點會玩殺人質咁on9
得閒凍結下班貪官既資產仲好玩

屈機，唔知經濟仆街被迫要食樹皮既13億人睇到習近平家族n 億身家會有咩反應呢？

當全黨上下發現打貪果個家族先係最貪果個，貪絕全球，會唔會反撲呢？

當班元佬怕雜種激嬲美國，會唔會係美國爆大鑊前政變推翻雜種狗呢？

中共官員: 反美是工作，居美是生活呀

我9錢一早講過，其實扮唔小心放晒班支狗港狗家眷真名假名地址對照已經夠好玩，大家有冇睇過杜Sir既以和為貴？？？？

一旦美國在貿易戰等經濟方面受挫受阻

完全無反擊能力, 都點會出皇牌 ?

【什麼叫放屁?】
(前外交部長)李肇星:雖然我的家人都在美國,但我永遠忠於我的國家,反美是我堅持不懈的職責。
楊瀾:雖然我加入了美國國籍,但我仍然深深地愛著我的祖國。
董卿:雖然我去美國生孩子,把孩子留在美國併入美國國籍,可我對美國恨之入骨。
潘金蓮:雖然我天天和西門慶睡覺,但我非常深情地愛著丈夫武大郎。

其實可以話共匪官員資金有問題，犯洗黑錢（肥平單野就係例子），繼而將佢地資金沒收，到時就

香港基本上係國際洗黑錢中心，美國只要揸正做，好易揸爆港共春袋

上次明報劉進圖單野，就係踢中共匪春袋，結果被人劈

支狗敢劈美帝邊個？？？

我意思係，呢樣真係共匪死穴，識玩就可將依家香港局面反轉

屌 佢老味 貪足千年 劣根性不改 仲要屈人搞到自己貪污。 中國人貪污時 美國都未立國。

可惜唔會

支那種優良DNA囉，情況就如200年前屈英國佬教壞支那蝗上鴉片癮一撚樣，根本鬼佬未黎賣之前已經流行食左百幾年！！！

由始至終, 美國佬都係想鄰國做佢地隻狗
一係你就乖乖地繼續做世界工廠為全球服務, 大家就唔會出聲
你想反cap? 即刻郁9你

要脅公佈習大大家族既海外資產
聽日立即開放銀行保險業俾外資自由開分行

公佈每人有幾多資產，同資金來源就夠

啱呀，到時要果班含撚左咁耐支那狗咩咩柒柒商會出賣香港既人嘔番哂出黎，最僧果啲係美英外國既人屌人唔愛中國，諗下自己係邊先

今次明打爆支那，大家做好應對方法啦

雜種人工少過689
點解移民到去美國？

把一個國家引上腐敗道路，再用腐敗手段來顛覆這國家，已經成為美國顛覆其他國家的主要手段。 從中亞的“顏色革命”到中東的“阿拉伯之春”，美國都是利用這手段。

一帶一路？
顏色革命係咪指赤色高綿？

把一個國家引上腐敗道路，再用腐敗手段來顛覆這國家，已經成為支那顛覆其他國家的主要手段。 從中亞的“顏色革命”到中東的“一帶一路”，支那都是利用這手段。

千年賤種基因

多維網信唔信得過

P.S. 中央民族大學成人教育學院

出超必

自己腐敗賴美國佬，高招

玩凍結資產好過啦
到時睇下班官敢唔敢出聲

好想知習明澤係咩閪樣

少d 男性荷爾蒙瘦d 長髮嘅習近平